林鄭我同你講！we’ll be back!!

唔好咁得戚，我地會好似雨革咁，總有一日我地會返黎制裁你！

9月15日見！

完

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

收皮啦三毛

大家唔好忘記今次既教訓！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可